就算你再憎佢都好，唔好趕客唔該！！！

忍下囉，等lihkg企穩陣腳再趕都未遲，嗰啲返高登啦，返膠登啦唔好講啦唔該